講真果句，點解要起人底

你班連登仔睇完流出打完丁咪算囉，點解要起人底？對你有咩得着？仲要瘋狂留言侮辱人？大佬啊扑野玩啲花色有幾閒姐，睇完打完丁咪算囉，使唔使去到咁盡啊。

你班睇完之後留底upload既仆街啊，鬼唔望你哋比狗咬啊

周生你好

其實起底做咩

搞到香港冇曬自拍片

都係嗰句
因為呢度係連登

請善用不推文回覆

睇死你一定係冇女屌日日係屋企打丁既油頭毒撚女都唔識番件要係呢度攞存在感

新會然？
連登仔出名最鍾意食花生同睇人仆街咖啦

你班連登仔起完底討論完咪算囉，點解要係咁嘈點解要起人底？對你有咩得着？仲要瘋狂留言開post講？大佬啊起底睇下笑下有幾閒姐，睇完討論完咪算囉，使唔使去到咁盡啊。

因為文革, 鬥起底時代